有冇試過用芭蕉扇當高級芭蕉扇咁賣？

巨?

300萬啲人就搶

果陣小學雞，升一隻二轉起碼要成個月時間

想用個賽2ac換人地李舜臣2既ac試下新野

然後成個ac比人昆撚左

自此之後對人都好有戒心

宣紙扮孫子兵法

試過同人交易，條友第一次擺高級投石索，取消之後擺個普通既。屌我中左伏

個時同幾個朋友夾份買左間廠，點知揸住間廠個條仆街唔知download左咩外掛之後就比人爆ac 間廠咁就無左

呢d只係巨商騙徒既基本手法

好懷念冇外掛嘅日子呀屌

其實一直都有，只不過以前無咁猖狂，同埋反外掛做得好

好耐以前都見過自動消工

做乜咁多人興懷念巨商

無精神時間打機，只能懷舊

玩巨商嗰陣時間過得好快

其實打巨商真係可以知道點解呢個世界咁多蠢人俾商家佬呃
啲人連市街有字寫出黎明買明賣都可以中伏 放兩三把高芭加一把芭蕉然後芭蕉平嗰一百幾十萬都可以衝埋黎中伏
真係唔知文盲定弱智

小學雞嗰陣有一排每日返學前就係去市街擺芭蕉賣 每日放學就好期待睇有冇傻鳩買 好似試過賣過幾把芭蕉

好撚記得個陣爆ac潮
第1批2轉岩岩出 個陣個個都升緊第1隻2轉
冇得用賽2帶升 要打巫女慢慢升
升左勁撚耐隻許浚 最後有晚打到2點幾終於升完
個陣仲係小學雞要番學 就諗住第2朝放學番黎先去轉
番到黎比人爆左ac 成個ac空唒 傷心到仆街

打巫女

要升幾耐

個陣真係個個都打巫女 唔計重課個d
係之後先有得話打親衛隊升
仲要一日先得2,3個鐘頭打電腦 夜晚要偷偷地玩 比人發現就打到仆街
起碼升左成個月 仲要係未轉生 諗住放學番去轉
就比人爆左ac 個心痛撚到

之後話咁易升到就無咁好玩了

出神獸前就無玩

果陣玩一轉都已經好開心，有d一轉無二轉都可以好勁

Metoo 神獸已經改變咗遊戲平衡

合怪個陣都曾經合過一隻

打冥海底 七八倍經咁濟

以前入六隊巫女又驚恐又開心